+ Component: ClassComponent, FunctionComponent
+ DataBinding: Đưa data lên layout
+ RenderWithMap: Convert array data thành array html css
+ State : quản lý các data ảnh hướng đến layout, state sẽ tự động theo dõi và render lại layout nếu dữ liệu này có update
+Props : tương tác giữa 2 component ( truyền data : string,number,array,object, function)

